label1_Allscreen=選擇您的產品
label2_Allscreen=定製
label3_Allscreen=最後確定
label4_Allscreen=備份頁面
label1_ecommerce_Allscreen=任務選擇
Allscreen_errorbutton=返回主頁
Allscreen_errorinstructions=請按照以下指示解決問題：
Allscreen_errorcode=錯誤
screen1_restart_modal_title=平板電腦選項：
screen1_restart_modal_text=您可以關閉或重啟平板電腦。
screen1_restart_modal_text_system_update=您可以在此處更新應用程式的配置。
screen1_restart_modal_close_app=關閉應用程式
screen1_restart_modal_system_updates=系統更新
screen1_restart_modal_launch_system_update_back=返回
screen1_restart_modal_launch_system_update=更新系统
screen1_restart_modal_backup_system_update=備份到舊版本
screen1_restart_modal_restart=重啟平板電腦
screen1_restart_modal_shutdown=關機平板電腦
screen1_restart_modal_change_lang=語言
screen1_restart_modal_shutting_down=正在關閉平板電腦…
screen1_restart_modal_restarting=正在重啟平板電腦…
screen1_restart_modal_contact=填寫訊息
screen1_restart_modal_contact_back=返回
screen1_restart_modal_contact_DWS=聯絡DWS
screen1_restart_modal_sendfeedBack=傳送
screen1_restart_modal_load_e_commerce_mode=切換模式
screen1_restart_modal_load_e_commerce_admin_mode=管理員模式
screen1_modal_admin_pass_ok=密碼正確。管理員模式持續至完成1次雕刻為止。
screen1_youCanClickSend_feedBackMessage=您現在可以點擊「傳送」
screen1_SuccessSendFeedBack=您的回饋已成功傳送,謝謝。
screen1_504ErrorFeedBack=互聯網連接問題。請檢查互聯網連接是否可用,然後重試。
screen1_404ErrorFeedBack=抱歉,我們無法傳送您的回饋。請聯繫管理員以獲取詳細資訊。
screen1_ServerProblemFeedBack=伺服器問題。請檢查互聯網連接或聯繫管理員以獲取詳細資料。
screen1_ClickContactMessage=請點擊「填寫訊息」,將您的回饋傳送給我們。
screen2_placeholder_contact=在此填寫訊息…
screen2_back=返回
screen2_ok=驗證
screen2_placeholder=在此填寫訊息…
screen2_required=必填
screen2_constraint1=行數上限及
screen2_constraint2=每行的字符數上限。
screen2_maxlength=超出字符數限制
screen2_maxNbreOfLines=超出行數限制
screen2_position_change=位置
screen2_initials=首字母
screen2_font_not_found=未找到所選字體。
screen2_dropdown_title=字體
screen2_dropdown_keyboard_lang=鍵盤
screen2_signature_clear=清除
screen2_signature_confirm=確認
screen2_signature_line_width=行距：
screen2_signature_button=簽名
screen3_back=返回
screen3_print=列印
screen3_RedRectangle=紅色矩形
screen3_required=必填
screen3_laser_checking_status=正在驗證雷射狀態…
screen3_laser_is_ready=雷射已準備就緒。您現在可以打印了。
screen3_laser_is_off=請檢查雷射是已開啟
screen3_laser_interlock=請點擊雷射頂部的按鈕
screen3_platoform_position=確保您正在使用正確的定位工具：
screen3_cale_position=定位产品后必须移除楔块
screen3_cale=楔
scree3_modal_ordersent=雕刻中…
scree3_modal_orderfinished=雕刻已完成。
screen3_modal_order_canceled=雕刻已取消。
screen3_modal_relaunch_title=請點擊雷射頂部的按鈕重啟雕刻。
screen3_modal_relaunch_message=請記住,該產品必須與上一個相同。
scree3_modal_sending=正在傳送訂單…
screen3_modal_back_to_start=正在返回主頁…
screen3_modal_preparing_relaunch=準備重啟…
scree3_modal_orderfinished_error_explanation=請聯絡機器負責人。
scree3_modal_stars_rating=您的使用體驗如何？
scree3_modal_question_answer_YN_Y=是
scree3_modal_question_answer_YN_N=否
scree3_modal_question_answer_data=請在文字框內填寫訊息。
scree3_modal_question_answer_data_placeholder=點擊以填寫
scree3_modal_question_answer_data_legal=提交您的訊息,即表示您同意該物業持有人的個人資料收集和私隱政策。
scree3_modal_relaunch=重啟
screen3_modal_inform_error=報告錯誤
screen3_modal_inform_error_title=您的訊息已成功傳送。感謝您提供回饋。
screen3_modal_inform_error_text1=如果機器已連接到互聯網,您的訊息和雕刻資料會自動透過電子郵件傳送給我們。
screen3_modal_inform_error_text2=您可以透過再次點擊「報告錯誤」以編輯您的訊息。
scree3_modal_confirm=確認重啟
scree3_modal_stop=停止
scree3_modal_backtostart=返回主頁
scree3_modal_contact_admin=如果仍然出現錯誤,請致電+33 (0)6 83 45 85 70 聯絡管理員。
screen3_modal_engraving_time=雕刻時間為
screen3_modal_error_occured=出現錯誤。
screen3_modal_error_steps=請按照以下步驟獲取解決方案：
screen3_modal_error_checking=正在檢查原因…
screen3_modal_error_click_relaunch=請點擊「重啟」以重試。如果仍然出現此錯誤,請嘗試以下步驟。
scree3_modal_close=關閉
ecommerce1_table_dws_id=DWS ID
ecommerce1_table_order_id=訂單 ID
ecommerce1_table_product=產品
ecommerce1_table_store_id=商店 ID
ecommerce1_table_action=操作
ecommerce1_table_launch=啟動
error000_instructions=["重啟應用程式"]
error001_instructions=["請檢查雷射是否已開啟","如果仍然出現此錯誤,請將額外的乙太網絡纜線連接至平板電腦 "]
error003_instructions=["生成雷射文件時出現問題,請重試 ","如果仍然出現此錯誤,請重啟平板電腦 "]
error004_instructions=["請確保您使用的平板電腦由DWS提供"]
error005_instructions=["請從螢幕1重新開始此過程"]
error008_instructions=["字體不支援您嘗試雕刻的文字,請選擇其他字體]
error009_instructions=["校準失敗,請重啟平板電腦,然後重試。"]
error010_instructions=["請確保平板電腦未連接到乙太網絡線纜。","重啟平板電腦"]
error201_instructions=["請檢查雷射是否已開啟"]
error203_instructions=["未找到雷射的配置文件,請聯繫 DWS"]
system_update_000_message=無可用的更新。
system_update_001_message=更新已完成,立即重啟
system_update_002_message=當前配置出現錯誤。
system_update_004_message=建立備份時出現錯誤
system_update_005_message=更新時出現錯誤
system_update_006_message=從結構中獲取產品時出現錯誤
system_update_007_message=從伺服器更新產品時出現錯誤
system_update_008_message=從伺服器下載新字體時出現錯誤
system_update_999_message=未知錯誤
errore00_instructions=["無互聯網連接","請檢查您的互聯網連接,以保持此應用程式模式。 "]
errore01_instructions=["無可用產品。" ,"請更新您的應用程式,然後重啟平板電腦並重試"]
training_general_back=返回
training_general_next=下一步
training_general_continue=繼續
training_general_new_person=添加新人員
training_general_welcome=歡迎來到 ALYCE 培訓模式
training_general_welcome_body=在使用此雷射雕刻機之前,您需要先完成兩項基本培訓。 第一項培訓解釋了機器的各個元件、安全措施和連接。 在第二項培訓中,您將通過我們的說明完成一次雕刻。
training_general_every_person=<strong>在使用機器之前必須接受此培訓</strong>。 每項訓練的時間為15分鐘。
training_general_each_person=培訓包含 2 步：
training_general_step_1=用戶指南
training_general_step_2=您的首次雕刻
training_general_max=要開始使用用戶指南,請在下方添加最多
training_general_same_time=人員,然後點擊「下一步」。
training_general_end=恭喜
training_general_end_each=每名參與者都必須完成一次雕刻才能完成培訓。
training_general_click_continue=點擊「繼續」以完成您的培訓
training_general_confirm=您已完成培訓的第一部分。
training_general_date=日期：
training_general_name=名字：
training_general_last_name=姓氏：
training_general_id=ID：
training_general_loading=這可能需要幾秒鐘...
training_general_id_error=重複的用戶ID
training_engraving_title=雕刻培訓教程
training_engraving_previous=上一步
training_engraving_next=下一步
training_engraving_finish=完成
training_engraving_new_trainning=新培訓
training_engraving_finish_training=完成培訓
training_engraving_modal_title=選擇要參加雕刻培訓的人員
training_engraving_modal_info=在進行此雕刻之前,您必須完成一般培訓。
training_engraving_modal_name=名字
training_engraving_modal_surname=姓氏
training_engraving_modal_gt=一般培訓
training_engraving_modal_et=雕刻培訓
training_engraving_modal_confirm=確認選擇
tour_1_0=查看第一個螢幕
tour_1_1=這是您可以雕刻的產品清單
tour_1_2=點擊左上角以打開管理員彈出視窗。
tour_1_3=這是管理員彈出視窗
tour_1_4=在此處您可以看到所有管理員選項
tour_1_5=如需開始新的雕刻教程,請點擊此處
tour_1_6=在此處重啟平板電腦
tour_1_7=在此處關閉平板電腦
tour_1_8_1=點擊管理員彈出視窗外部即可關閉。
tour_1_8_2=<b>您已完成教程的第一部分。 </b><br>點擊「完成」,即可選擇要雕刻的產品。
tour_2_1=在教程的第二部分,您需要決定雕刻在產品上的訊息。
tour_2_2=點擊此文字框即可開始填寫。 通過彈出式鍵盤輸入訊息。
tour_2_3_1=這是您的品牌選擇的定製鍵盤
tour_2_3_2=訊息填寫完畢後,點擊「接受」。
tour_2_3_3=當文字大小和長度超出限制時,系統會禁用接受按鈕。
tour_2_4=這是產品的圖像,您可以預覽雕刻效果。
tour_2_5=再次點擊該文字框即可編輯文字。
tour_2_6=在此區域,您會看到貴公司選擇的其他自定義選項,包括更改字體樣式、字體大小或文字位置。
tour_2_7=點擊此處更改為其他產品。
tour_2_8_1=當您準備好雕刻時,點擊此按鈕。 您必須將產品放置在雕刻平台上,否則系統會禁用該按鈕。
tour_2_8_2=點擊此按鈕,即來到啟動雷射的最後一步。
tour_2_9=<b>您已完成本教程的第二部分。 </b><br> 點擊"完成"並開始編寫訊息。
tour_3_1=查看本教程的第三部分
tour_3_2=這是上一章中的雕刻預覽。
tour_3_3_1=以下是激活雷射的說明。
tour_3_3_2=紅色文字代表關於雷射的操作,例如按下重置按鈕。
tour_3_4=按照這些說明將產品放置在機器中。
tour_3_5=此圖片用於指示白色平台的位置,以便定位產品。
tour_3_5_2=要定位產品,請參閱機器配送貨品中包含的定位指南。
tour_3_6=要修改雕刻,請點擊此處返回上一步。
tour_3_7_1=當您準備好雕刻時,點擊此按鈕。
tour_3_7_2=只有當雷射準備好雕刻時,系統才會啟動此按鈕。 請按照說明操作。
tour_3_8=<b>您已完成教程的第三部分。 </b><br>點擊「完成」並將產品放置在機器中。 您現在可以啟動雕刻。
tour_4_1_1=在此彈出視窗中,您可以檢查雕刻狀態。 應用程式將轉換文本並為雷射準備檔案。
tour_4_1_2=當載入完成時,雕刻過程將會開始。
tour_4_1_3=如果雕刻已經開始,請點擊「下一步」,您將會看到一個新的彈出視窗。
tour_4_2_1=此處顯示帶有預計雕刻時間的進度條。 條形變為綠色時,即表示雕刻已完成。
tour_4_2_2=雷射活動也可以指示雕刻已完成。 如果紅燈保持靜止,則表示雕刻已完成。
tour_4_3_1=在這部分,您的品牌可能會提出一個後續問題,以獲取客戶的回饋。 <br>請讓您的客戶回答問題,了解他們對雕刻體驗的看法。
tour_4_3_2=出現問題時,該應用程式會在此彈出視窗中列明解決的方案。 通常,您只需重啟平板電腦即可解決問題。
tour_4_4=在雕刻過程中遇到問題時,請點擊此按鈕並在訊息中提供詳細資訊。 如果雷射設備已連接到互聯網,DWS 團隊將能夠收到您的訊息並展開調查。
tour_4_5=要<b>停止</b>雕刻,請點擊此處。
tour_4_6=要在<b>同一產品</b>上重複<b>相同的雕刻</b>,請點擊此處。
tour_4_7_1=雕刻完成後,請點擊此按鈕返回教程的第一部分,以開始新的雕刻。
tour_4_7_2=<b>您已完成教程的最後部分。 </b><br>請記住,每名參與者必須至少完成一次雕刻培訓。 要開始新的培訓,請點擊主頁上的管理員圖示並選擇<b>"雕刻培訓"</b>。
lang_code=_chi_zhuyin